有冇band可以收留bass手

我好想夾band，有冇band可以收留我

學咗年幾，覺得自己嘅程度叫做好過完全新手少少...
同朋友夾過幾個月band，叫做有少少少少夾band經驗

冇band夾真係好寂寞同埋冇咩動力練嘢

聽開咩？

好多嘢都聽
不過多數rock, j-rock, funk同jazz fusion

Bass應該最易搵band 夾ga wor

希望搵到

而家抗爭冇人夾架
好多band 仔都出

搵到了 多謝各位